<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ahoy</string>
    <string name="country">Kraj</string>
    <string name="select_country">Wybierz kraj</string>
    <string name="select_age">Wybierz Wiek</string>
    <string name="im_user">Jestem użytkownikiem</string>
    <string name="settings">Ustawienia</string>
    <string name="map_types">Rodzaje Mapy</string>
    <string name="hybrid_map">Hybrydowa</string>
    <string name="normal_map">Normalna</string>
    <string name="satellite_map">Satelitarna</string>
    <string name="terrain_map">Terenowa</string>
    <string name="save">Zapisz</string>
    <string name="enable_localization">Proszę włączyć lokalizację</string>
    <string name="reconnect_localization">"Kontynuuj "</string>
    <string name="search_localizations">Szukaj Miejsc</string>
    <string name="your_localization">Twoja Lokalizacja</string>
    <string name="enable_internet_connection">Proszę połączyć się z internetem</string>
    <string name="show_current_position_textview">Pokaż aktualną lokalizację</string>
    <string name="reconnect">Połącz</string>
    <string name="event_name">Nazwa Wydarzenia:</string>
    <string name="description">Opis:</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="back">Wstecz</string>
    <string name="event_location">Lokalizacja Wydarzenia:</string>
    <string name="company_name">Nazwa Firmy:</string>
    <string name="add">Dodaj</string>
    <string name="how_long_should_event_be_active">Jak długo wydarzenie powinno być aktywne?</string>
    <string name="local">Lokalny</string>
    <string name="virtual">Wirtualny</string>
    <string name="hours_from_now">Liczba godzin od teraz</string>
    <string name="additional_information">Dodatkowe informacje:</string>
    <string name="links_etc">Link, kody bonusowe...</string>
    <string name="ends_at">Kończy się o:</string>
    <string name="country_name">Nazwa kraju:</string>
    <string name="scan">Skanuj</string>
    <string name="your_application_is_being_reviewed">Twoje zgłoszenie jest w trakcie sprawdzania</string>
    <string name="enter_email">Wprowadź e-mail</string>
    <string name="enter_password">Wprowadź hasło</string>
    <string name="password_min_characters">Hasło musi składać się z minimum 8 znaków!</string>
    <string name="password_do_not_match">Hasła nie zgadzają się</string>
    <string name="account_created">Konto utworzone!</string>
    <string name="account_create_fail">Nie udało się utworzyć konta!</string>
    <string name="im_company">Jestem firmą</string>
    <string name="login">Zaloguj się</string>
    <string name="register">Zarejestruj się</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="password">Hasło</string>
    <string name="repeat_password">Powtórz hasło</string>
    <string name="verification_link_sent">Link weryfikacyjny został wysłany na twój adres e-mail</string>
    <string name="verification_link_sent_fail">Nie udało się wysłać linku weryfikacyjnego na twój adres e-mail</string>
    <string name="success">Sukces!</string>
    <string name="fail">Błąd</string>
    <string name="account_is_not_verified">Konto nie jest zweryfikowane</string>
    <string name="write_something">Napisz coś o swojej firmie i dlaczego chcesz używać Ahoy.</string>
    <string name="please_write">"Proszę wypełnić wszystkie pola "</string>
    <string name="wait_for_account_verification">Poczekaj na manualną weryfikację zgłoszenia. Po weryfikacji będziesz mógł założyć swoje konto.</string>
    <string name="verify_your_email">Proszę zweryfikować swój e-mail :)</string>
    <string name="temporary_nick">Tymczasowa nazwa użytkownika</string>
    <string name="choose_other_temporary_nick">Wybierz inną tymczasową nazwę użytkownika</string>
    <string name="send">Wyślij</string>
    <string name="i_already_have_temporary_name">Mam już tymczasową nazwę</string>
    <string name="your_account_request_has_been_rejected">Zgłoszenie o utworzenie twojego konta zostało odrzucone</string>
    <string name="your_account_request_is_not_verified_yet">Twoja prośba o założenie konta nie została jeszcze zweryfikowana</string>
    <string name="your_temporary_nam_should_not_contains">Twoja tymczasowa nazwa nie powinna zawierać \".\", \"#\", \"$\", \"[\", \"]\"</string>
    <string name="event_must_have_a_name">Wydarzenie musi mieć nazwę</string>
    <string name="event_must_have_a_desc">Wydarzenie musi miec opis</string>
    <string name="event_must_have_a_localizations">Wydarzenie musi zawierać lokalizację</string>
    <string name="event_must_last_a_hour">Wydarzenie musi trwać przynajmniej godzinę</string>
    <string name="event_must_have_a_company_name">Wydarzenie musi zawierać nazwę firmy</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="cancel">Anuluj</string>
    <string name="announcement">Ogłoszenie</string>
    <string name="announcement_location">Lokalizacja ogłoszenia:</string>
    <string name="ahoy_announcements">Ogłoszenia Ahoy</string>
    <string name="search">Szukaj</string>
    <string name="search_announcements">Szukaj ogłoszeń</string>
    <string name="nick">Nick</string>
    <string name="nick_already_exist">Ten nick już istnieje</string>
    <string name="account_does_not_exist">Konto nie istnieje</string>
    <string name="enter_nick">Wprowadź nick</string>
    <string name="log_out">Wyloguj się</string>
    <string name="report">Zgłoś</string>
    <string name="check_internet_connection">Sprawdź połączenie z internetem</string>
    <string name="nick_should_not_contain">Twój nick nie powinien zawierać znaków \".\", \"#\", \"$\", \"[\", \"], \" \"</string>
    <string name="your_points">"Twoje punkty: "</string>
    <string name="watch_ad_to_get_extra_point">Obejrzyj reklamę aby uzyskać dodatkowy punkt</string>
    <string name="ad_is_not_ready_yet">"Reklama nie jest jeszcze gotowa "</string>
    <string name="come_back_tomorrow_for_next_reward">Wróć jutro po kolejną nagrodę</string>
    <string name="failed_to_fetch_location">Nie udało się pobrać lokalizacji</string>
    <string name="points_for_event">Dziękuję za dołączenie do wydarzenia! Zdobyłeś 2 punkty!</string>
    <string name="points">punkty</string>
    <string name="point">punkt</string>
    <string name="points5">punktów</string>
    <string name="downloading">Pobieranie danych</string>
    <string name="leaderboard">Tablica wyników</string>
    <string name="i_forgot_password">Zapomniałem hasła</string>
    <string name="reset_password">Zresetuj hasło</string>
    <string name="link_to_change_your_password_has_been_sent_to_your_email_address">Link do zmiany hasła został wysłany na twój adres email</string>
    <string name="terms_of_service">Regulamin</string>
    <string name="terms_of_service_content">
        1. Wstęp\n
1.1. Niniejszy regulamin dotyczy korzystania z aplikacji "Ahoy" udostępnionej przez Ahoy oraz wszelkich powiązanych usług.\n
1.2. Korzystając z Aplikacji, akceptujesz niniejszy regulamin. Jeśli nie zgadzasz się na jego warunki, prosimy nie korzystaj z Aplikacji.\n
\n
2. Opis Aplikacji\n
2.1. Aplikacja umożliwia użytkownikom dodawanie własnych wydarzeń lub ogłoszeń do mapy.\n
2.2. Użytkownikom zabrania się podawania informacji o lokalizacji, która nie istnieje lub nie jest faktycznym adresem firmy.\n
2.3. Udostępniane treści nie powinny zawierać wulgaryzmów ani obraźliwych wyrażeń.\n
2.4. Zwracamy uwagę, że czas trwania wydarzenia liczony jest od teraz, przez co wydarzenie może się nie pojawić w Aplikacji, jeśli nie zostało jeszcze zatwierdzone przez moderatora. Moderator nie pracuje ponad normalne godziny pracy (czasu polskiego).\n
\n
3. Zachowanie użytkownika\n
3.1. Zgadzasz się korzystać z Aplikacji tylko w celach zgodnych z prawem i szanujących prawa innych osób.\n
3.2. Ponosisz pełną odpowiedzialność za dokładność i autentyczność przekazywanych informacji, w tym szczegółów dotyczących lokalizacji.\n
3.3. Zgadzasz się nie angażować w żadne z poniższych zabronionych działań:\n
a) Przesyłanie fałszywych lub wprowadzających w błąd informacji, w tym dotyczących nieistniejących lub fikcyjnych lokalizacji.\n
b) Przesyłanie, przekazywanie lub udostępnianie treści zawierających obraźliwy, nieodpowiedni lub wulgarne wyrażenia.\n
c) Naruszanie obowiązujących przepisów prawa podczas korzystania z Aplikacji.\n
\n
4. Moderacja treści\n
4.1. Aplikacja może korzystać z moderatorów do przeglądu i zatwierdzania dodawanych przez użytkowników wydarzeń i ogłoszeń.\n
4.2. Ze względu na proces moderacji, może wystąpić opóźnienie w pojawianiu się wydarzeń lub ogłoszeń w Aplikacji.\n
4.3. Moderatorzy pracują w ramach standardowych godzin pracy (czas polski), dlatego wydarzenia przesłane poza tymi godzinami mogą być opóźnione w procesie zatwierdzenia.\n
\n
5. Własność intelektualna\n
5.1. Aplikacja oraz jej oryginalna zawartość, funkcje i funkcjonalność są własnością Ahoy i chronione są międzynarodowym prawem autorskim, znakami towarowymi, patentami, tajemnicami handlowymi oraz innymi prawami własności intelektualnej.\n
5.2. Nie możesz modyfikować, reprodukować, rozpowszechniać, tworzyć utworów pochodnych ani w żaden sposób wykorzystywać jakiejkolwiek treści lub własności intelektualnej znajdującej się w Aplikacji bez wcześniejszej pisemnej zgody Ahoy.\n
\n
6. Prywatność\n
6.1. Ahoy szanuje Twoją prywatność i postępuje zgodnie z zasadami opisanymi w Polityce Prywatności. Korzystając z Aplikacji, wyrażasz zgodę na gromadzenie, przechowywanie i wykorzystywanie Twoich danych osobowych zgodnie z Polityką Prywatności.\n
\n
7. Ograniczenie odpowiedzialności\n
7.1. W zakresie dozwolonym przez obowiązujące prawo, Ahoy nie ponosi odpowiedzialności za żadne pośrednie, przypadkowe, szczególne, następcze lub karygodne szkody ani za utratę zysków lub przychodów, bez względu na to, czy zostały poniesione bezpośrednio czy pośrednio, ani za utratę danych, korzystanie, dobre imię lub inne niematerialne straty wynikające z dostępu do Aplikacji lub jej użytkowania.\n
\n
8. Zakończenie\n
8.1. Ahoy może natychmiast zakończyć lub zawiesić Twoje prawo dostępu do Aplikacji bez uprzedniego powiadomienia lub odpowiedzialności z jakiejkolwiek przyczyny, w tym w przypadku naruszenia niniejszego regulaminu.\n
8.2. Po zakończeniu masz prawo natychmiastowego zaprzestania korzystania z Aplikacji.\n
\n
9. Diverse\n
9.1. Niniejszy regulamin stanowi całość umowy między Tobą a Ahoy w zakresie korzystania z Aplikacji i zastępuje wszelkie wcześniejsze umowy.\n
9.2. Niniejszy regulamin podlega prawu Polskiemu i jest interpretowany zgodnie z nim.\n
9.3. Wszelkie spory wynikające z niniejszego regulaminu będą rozstrzygane przez sądy właściwe dla Jurysdykcji Polskiej.</string>
    <string name="event_will_ends">"Wydarzenie dobiegnie końca "</string>
    <string name="announcement_will_ends">"Ogłoszenie dobiegnie końca "</string>
    <string name="how_long_should_announcement_be_active">Jak długo ogłoszenie powinno być aktywne?</string>
    <string name="check_if_location_is_correct">Sprawdź czy lokalizacja jest poprawna</string>
    <string name="location_not_found">Nie znaleziono lokalizacji</string>
    <string name="copy">Kopiuj</string>
    <string name="copied">Skopiowano!</string>
    <string name="app_version_is_not_actual">Wersja aplikacji nie jest aktualna</string>
    <string name="please_update_application">Proszę zaktualizować aplikację.</string>
    <string name="there_is_no_announcements">Brak ogłoszeń do załadowania</string>
    <string name="you_already_created_event">Już stworzyłeś wydarzenie. Usuń bieżące wydarzenie, jeżeli chcesz stworzyć nowe.</string>
    <string name="you_already_created_announcement">Już stworzyłeś ogłoszenie. Usuń bieżące ogłoszenie, jeżeli chcesz stworzyć nowe.</string>
    <string name="event">Wydarzenie</string>
    <string name="manage">Zarządzaj</string>
    <string name="delete">Usuń</string>
    <string name="you_dont_have_any_event">Nie masz żadnego wydarzenia</string>
    <string name="you_dont_have_any_announcement">Nie masz żadnego ogłoszenia</string>
    <string name="come_to_event_to_see_more_information">Przyjdź na wydarzenie aby uzyskać więcej informacji</string>
    <string name="deleted">Usunięto</string>
    <string name="local_event_with_promotion">Lokalne wydarzenie z promocją</string>
    <string name="local_social_event">Lokalne wydarzenie społeczne</string>
    <string name="social_announcement">Ogłoszenie społeczne</string>
    <string name="announcement_with_promotion">Ogłoszenie promocyjne</string>
    <string name="social_mode">Tryb społeczny</string>
    <string name="promotional_mode">Tryb promocyjny</string>
    <string name="enable_localization_btn">Włącz lokalizację</string>
    <string name="rules_and_info">
Korzystając z aplikacji zgadzasz się na poniższy regulamin: \n
\n
1. Informacje \n
1.1 Ahoy umożliwia dodawanie wydarzeń, ogłoszeń i konkursów poprzez firmy i organizacje oraz na wyświetlanie/dołączanie do nich przez użytkowników. \n
1.2 Wydarzenia i ogłoszenia dzielą się na dwa rodzaje:\n
- Promocyjne (firma może ogłosić iż w danym miejscu trwa konkretna wszelkiego rodzaju promocja, obejmująca użytkowników korzystających z Ahoy). \n
- Społeczne (organizator ogłasza iż w danym miejscu o danym czasie trwa pewnego rodzaju wydarzenie zrzeszające ludzi np. festyn, protest itd.). \n
1.3 Użytkownicy mogą gromadzić punkty (2 za dołączenie do dowolnego wydarzenia, 1 za obejrzenie codziennej reklamy) i rywalizować ze sobą w rankingu. Punkty NA TEN MOMENT NIE przynoszą żadnych korzyści. Są jedynie formą zabawy. \n
1.4 Wydarzenia są widoczne dla wszystkich w promieniu od 5 do 100 kilometrów, natomiast ogłoszenia są widoczne dla wszystkich osób z kraju wybranego przez organizatora. \n
1.5 Konkursy mają charakter informacyjny. Można je przeglądać, sprawdzać wyniki (jeżeli organizator je doda), lecz za pośrednictwem aplikacji nie można wysyłać zgłoszeń do danego konkursu. \n
1.6 Aby założyć konto organizatora (konto z możliwością dodawania wydarzeń, ogłoszeń i konkursów) należy wypełnić formularz zgłoszeniowy przy zakładaniu konta. Zgłoszenie jest ręcznie sprawdzane przez zespół nadzorujący aplikację (Punkt 3). \n
1.7 Konto organizatora może zostać zablokowane za niestosowne korzystanie z aplikacji. \n
1.8 Ahoy przechowuje adresy e-mail każdego konta \n
1.9 Regulamin może zostać zmieniony w dowolnej chwili. \n
        \n
2. Zasady dodawania wydarzeń, ogłoszeń i konkursów \n
2.1 Wydarzenia i ogłoszenia dzielą się na dwa rodzaje: \n
- Promocyjne (firma może ogłosić iż w danym miejscu trwa konkretna wszelkiego rodzaju promocja, obejmująca użytkowników korzystających z Ahoy). \n
- Społeczne (organizator ogłasza iż w danym miejscu o danym czasie trwa pewnego rodzaju wydarzenie zrzeszające ludzi np. festyn, protest itd.). \n
2.2 Organizator MUSI wprowadzić prawdziwe informacje w formularzu. \n
2.3 Jeżeli wydarzenie/ogłoszenie/konkurs zakończy się szybciej niż termin podany w formularzu - należy ręcznie usunąć wydarzenie/ogłoszenie/konkurs w oknie "Zarządzaj". \n
2.4 Należy zawsze pamiętać, że wydarzenie/ogłoszenie będzie widoczne tylko w kraju wprowadzonym w formularzu. Przykładowo, jeżeli adres będzie znajdował się w Polsce, lecz organizator wybierze inny kraj niż Polskę - wydarzenie nie będzie widoczne w Polsce. \n
2.5 Konkursy można przeglądać nawet znajdując się poza krajem, który został ustawiony w formularzu.\n
2.6 Organizator może samodzielnie dodać wyniki konkursu w oknie "Zarządzaj".\n
2.7 Każdy organizator może dodać tylko jedno wydarzenie/ogłoszenie/konkurs każdego rodzaju. \n
2.8 Każdy wniosek o dodanie wydarzenia/ogłoszenia/konkursu jest ręcznie weryfikowany przez zespół nadzorujący Ahoy (Punkt 3). \n
\n
3. Zgłoszenia \n
3.1 Wszystkie wnioski są akceptowane/odrzucane według własnego uznania moderatorów Ahoy. \n
3.2 Wnioski dotyczące założenia konta organizacyjnego powinny zawierać dokładne informacje dotyczące tego, jak i dlaczego wnioskodawca chce korzystać z aplikacji. \n
3.3 Wnioski dotyczące wydarzeń/ogłoszeń/konkursów muszą zawierać informacje zgodne z prawdą. \n
3.4 Czas trwania wydarzenia/ogłoszenia/konkursu liczony jest od momentu wysłania wniosku o jego dodanie do Ahoy. Należy brać uwagę, że z tego powodu wydarzenie/ogłoszenie może zostać wprowadzone do Ahoy później niż w momencie wysłania zgłoszenia. \n
3.5 Wydarzenie/ogłoszenie/konkurs jest aktywne od razu po zaakceptowaniu go przez moderatorów i trwa aż do upłynięcia terminu podanego przez organizatora. Organizator może też ręcznie usunąć własne wydarzenie/ogłoszenie/konkurs szybciej niż upływa jego termin. \n
3.6 Czas oczekiwania na akceptację wniosku jest nieznany. Ma na to wpływ ilość zgłoszeń i godzinę zgłoszenia. \n
3.7 Moderatorzy sprawdzają zgłoszenia w typowych godzinach roboczych obowiązujących w Polsce. Zgłoszenia mogą nie zostać sprawdzone podczas weekendów i późnych godzinach czasu polskiego. Moderatorzy mogą dobrowolnie weryfikować zgłoszenia w weekendy i poczas późnych godzin, lecz nie jest to reguła i zależy to tylko od ich dobrej woli. \n
\n
4. Zasługi \n
4.1 Część grafik i ikonek w aplikacji została stworzona przez: Traffka \n
4.2 Cała aplikacja została wymyślona i stworzona przez: Damek34 \n
\n
5. Własności \n
5.1 Wszelkie grafiki, ikony, logika działania aplikacji są oryginalne i zabrania się wykorzystywania ich do własnych celów \n
    </string>
    <string name="report_event_reason">Powiedz nam, dlaczego zgłaszasz te wydarzenie</string>
    <string name="report_announcement_reason">Powiedz nam, dlaczego zgłaszasz te ogłoszenie</string>
    <string name="your_report_should_have_twenty_letters">Twoje zgłoszenie powinno zawierać minimum 20 liter</string>
    <string name="you_already_reported_that_event">Już zgłosiłeś te wydarzenie</string>
    <string name="you_already_reported_that_announcement">Już zgłosiłeś te ogłoszenie</string>


    <string-array name="map_types_spinner" translatable="true">
        <item>Wybierz rodzaj mapy</item>
        <item>Hybrydowa</item>
        <item>Normalna</item>
        <item>Satelitarna</item>
        <item>Terenowa</item>
    </string-array>

    <string-array name="language_select" translatable="true">
        <item>Wybierz język</item>
        <item>Angielski</item>
        <item>Polski</item>
    </string-array>
    <string name="general_settings">ustawienia ogólne</string>
    <string name="map_settings">ustawienia mapy</string>
    <string name="menu_animation_duration">Czas trwania animacji menu</string>
    <string name="language">Język</string>
    <string name="map_type">Rodzaj mapy</string>
    <string name="scanning_radius">Promień skanowania</string>
    <string name="auto_zoom_to_your_location">Automatycznie zbliżenie do twojej lokalizacji</string>
    <string name="auto_log_out">Automatyczne wylogowanie</string>
    <string name="on">Włączono</string>
    <string name="off">Wyłączono</string>
    <string name="no_such_place_has_been_found">Nie znaleziono takiego miejsca</string>
    <string name="functions">Funkcje</string>
    <string name="zoom_size">Rozmiar przybliżenia</string>
    <string name="clear_cache">Wyczyść pamięć podręczną</string>
    <string name="done">Zrobione!</string>
    <string name="an_error_occurred">Wystąpił błąd</string>
    <string name="information">Informacje</string>
    <string name="support">Wsparcie</string>
    <string name="faq">Często zadawane pytania</string>
    <string name="q1">Czy mogę mieć dwa konta na jednym emailu?</string>
    <string name="q2">Kiedy używam swojej nazwy użytkownika, wciąż nie mogę się zalogować na swoje konto. Dlaczego?</string>
    <string name="q3">Zgłosiłem wydarzenie/ogłoszenie. Dlaczego nie zostało usunięte?</string>
    <string name="q4">Czy mogę stworzyć wydarzenie/ogłoszenie za darmo?</string>
    <string name="a1">Nie, jeżeli chcesz posiadać konto firmowe i zwykłe, musisz użyć różnych adresów email.</string>
    <string name="a2">Sprawdź, czy w formularzu nie użyłeś spacji lub innych białych znaków. Jeśli nadal masz problem, spróbuj zresetować hasło lub wyślij wiadomość na nasz e-mail!</string>
    <string name="a3">Sprawdzamy zgłoszone wydarzenia/ogłoszenia, gdy licznik zgłoszeń osiągnie co najmniej 5 zgłoszeń. Następnie sprawdzamy każdą wiadomość i podejmujemy decyzję o usunięciu.</string>
    <string name="a4">Tak, możesz stworzyć własne wydarzenie/ogłoszenie za darmo, ale prawdopodobnie ulegnie to zmianie w przyszłości. Płatność będzie uzależniona od tego, jak długo wydarzenie/ogłoszenie będzie trwało.</string>
    <string name="our_support_email">Jeśli potrzebujesz pomocy - wyślij do nas wiadomość - AhoyApp4u@gmail.com</string>
    <string name="copy_support_email_address">Skopiuj adres</string>
    <string name="account_settings">Ustawienia konta</string>
    <string name="change_password">Zmień hasło</string>
    <string name="new_password">Nowe hasło</string>
    <string name="change">Zmień</string>
    <string name="enter_friend_nickname">Wprowadź nazwę znajomego</string>
    <string name="search_new_friend">Szukaj nowego znajomego poprzez jego nazwę</string>
    <string name="user_not_found">Nie odnaleziono użytkownika</string>
    <string name="you_cant_invite_yourself">Nie możesz zaprosić siebie samego</string>
    <string name="invite">Zaproś</string>
    <string name="invitation_sent">Zaproszenie wysłane</string>
    <string name="accept">Akceptuj</string>
    <string name="accepted">Zaakceptowano</string>
    <string name="reject">Odrzuć</string>
    <string name="rejected">Odrzucono</string>
    <string name="remove_friend">Usuń znajomego</string>
    <string name="you_can_collect_extra_point">Możesz odebrać dodatkowy punkt!</string>
    <string name="your_progress_towards_earning_an_extra_point">Twój postęp do zdobycia dodatkowego punktu</string>
    <string name="zero_meters">0m</string>
    <string name="five_thousand_meters">5000m</string>
    <string name="collect">Odbierz</string>
    <string name="you_earned_one_point">Zdobyłeś 1 punkt!</string>
    <string name="preparing_ad_for_progress">Przygotowujemy reklamę, która doda ci dodatkowy punkt!</string>
    <string name="points_capital_letter">Punkty</string>
    <string name="visited_events">Odwiedzone Wydarzenia</string>
    <string name="something_went_wrong">Coś poszło nie tak</string>
    <string name="social_event">Wydarzenie społeczne</string>
    <string name="promo_event">Wydarzenie promocyjne</string>
    <string name="no_description">(brak opisu)</string>
    <string name="new_description">Nowy opis</string>
    <string name="max_100_chars">Twój opis może mieć maksymalnie 100 znaków</string>
    <string name="no_invitations">Brak zaproszeń</string>
    <string name="are_you_sure_you_want_to_remove_your_friend">Jesteś pewien, że chcesz usunąć swojego znajomego?</string>
    <string name="yes">Tak</string>
    <string name="no">Nie</string>
    <string name="are_you_sure">Jesteś pewny?</string>
    <string name="total_distance">Całkowity dystans</string>
    <string name="competition">Konkurs</string>
    <string name="you_already_created_competition">Już stworzyłeś konkurs</string>
    <string name="organizer">Organizator:</string>
    <string name="title">Tytuł:</string>
    <string name="reward">Nagroda:</string>
    <string name="competition_location">Lokalizacja konkursu:</string>
    <string name="how_long_should_competition_be_active">Jak długo konkurs powinien być aktywny?</string>
    <string name="when_will_the_competition_results_be_announced">Kiedy zostaną ogłoszone wyniki konkursu?</string>
    <string name="who_can_take_part_in_the_competition">Kto może wziąć udział w konkursie?</string>
    <string name="where_will_the_competition_results_be">Gdzie będą wyniki konkursu?</string>
    <string name="link_or_information">Link lub informacja</string>
    <string name="link_rules">Link, regulamin...</string>
    <string name="competition_must_have_title">Konkurs musi mieć tytuł</string>
    <string name="competition_must_have_organizer">Konkurs musi zawierać organizatora</string>
    <string name="competition_must_have_reward">Konkurs musi mieć nagrodę</string>
    <string name="competition_must_have_description">Konkurs musi zawierac opis</string>
    <string name="competition_must_last_at_least_an_hour">Konkurs musi trwać przynajmniej godzinę</string>
    <string name="competition_must_have_information_when_the_results_will_be_available">Konkurs musi zawierać informację kiedy wyniki będą dostępne</string>
    <string name="competition_must_have_information_who_can_take_part_in_competition">Konkurs musi zawierać informację kto może wziąć w nim udział</string>
    <string name="competition_must_have_information_where_will_be_results_announced">Konkurs musi zawierać informacje gdzie wyniki zostaną ogłoszone</string>
    <string name="you_dont_have_any_competition">NIe masz żadnego konkursu</string>
    <string name="during_the_verification">Podczas weryfikacji</string>
    <string name="active">Aktywne</string>
    <string name="status">Status</string>
    <string name="announcements">Ogłoszenia</string>
    <string name="competitions">Konkursy</string>
    <string name="notification_after_every_reached_five_kilometers">Powiadomienie po każdych przebytych 5 kilometrach</string>
    <string name="filter">Filtruj</string>
    <string name="no_competitions_found">Nie znaleziono żadnych konkursów</string>
    <string name="im_organizer">Jestem organizatorem</string>
    <string name="no_events_found">Nie znaleziono żadnych wydarzeń</string>
    <string name="results">Wyniki</string>
    <string name="no_results">Brak wyników</string>
    <string name="add_results">Dodaj wyniki</string>
    <string name="account_is_banned">Konto zostało zablokowane</string>
    <string name="by_clicking_register_button">Klikając przycisk \'Zarejestruj się\' oświadczasz, że zgadzasz się na REGULAMIN aplikacji.</string>
    <string name="go_to_settings">Przejdź do ustawień</string>
    <string name="enable_localizaton_from_settings">Aby aplikacja działała poprawnie, należy udzielić jej zgody na korzystanie z lokalizacji. Możesz to zrobić za pomocą przejścia do ustawień aplikacji.</string>
    <string name="social_media">Odwiedź nas tutaj!</string>
    <string name="we_sent_you_new_activation_link">Twoje konto nie zostało zweryfikowane! Sprawdź swoją pocztę e-mail, wysłaliśmy Ci nowy link weryfikacyjny!</string>
    <string name="error_caused_by_unstable_internet_connection">Błąd spowodowany niestabilnym połączeniem z internetem</string>
    <string name="loading_data">Wczytywanie danych</string>
    <string name="checking_app_version">Sprawdzanie wersji aplikacji</string>
    <string name="checking_internet_connection">Sprawdzanie połączenia internetowego</string>
    <string name="welcome_to_ahoy">Witamy w Ahoy!</string>
    <string name="submitting_a_request">Przesyłanie żądania</string>
    <string name="or">Lub</string>
    <string name="sign_in_with_google">Zaloguj się za pomocą Google</string>
    <string name="by_creating_account">Tworząc konto oświadczasz, że zgadzasz się na REGULAMIN aplikacji.</string>
    <string name="choose_your_nickname">Wybierz swój nick</string>
    <string name="choose">Wybierz</string>
    <string name="nickname_cannot_be_empty">Nick nie może być pusty</string>
    <string name="this_email_address_is_already_assigned_to_another_account">Ten adres e-mail jest już przypisany do innego konta</string>


</resources>